做乜多蒙特個sancho去咗拍netflix?

關你撚事咩

呢個好波

我睇都覺.. 真係好似 Ola sancho

我上年睇season 1都已經覺得似
而家season 2愈睇愈似

真係好撚樣衰
我好少話人樣衰
但真係好撚樣衰
我因為呢條友冇睇第2季

套劇因為啲角色太醜樣
我放棄咗無睇

其實黑人嚟講，sancho係幾靚仔，有d星味

啲人話Ricardo Pereira好似Eric

黑人嚟講其實算ok

好型喎 你盲？

呢隻野咩意思

我覺得女朋友諗嘢好細個

#229 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

otis似pulisic

對眼差得遠

jackson似fifa個Alex hunter

你型D

Jackson 好明顯係Andrew Wiggins

呢套劇政治正確到嘔心有時覺得係為做而做

黑人？搵個香港人都黑過佢